我發覺富途牛牛有D美股睇唔到

e.g BYRN, MEEC

好似有D 交易所睇唔到, 有冇人知有冇解決辦法?

用IB

要比錢先睇到實時

納佢主要做納

呢隻牛牛又睇唔到

T+2 牙